最癲試過自己一個人做啲乜野？

我先
20歲生日自己去主題公園
打左俾幾個朋友個個都翻工翻學
老母嫌遠唔去
最後就自己一個毒拎去左了

仲要拎飛個刻俾南亞佬搭訕
個職員仲問我同佢係咪一齊入場
南亞佬拎完飛係門口等我笑笑口
我去到counter 叫個職員慢慢黎唔好急
最後聽到職員講小姐生日快樂個下
真係好撚想喊

睇戲好似已經最癲

睇得多會發現
好多人都會自己一個睇
無乜出奇

一個人入醫院

叫雞

咩都一個人㗎喎

係 極平常
但依家自己既話都係鍾意留屋企多啲

自己一個去燒烤場燒烤

以後我陪你

你幾時生日 我同你去呀bb

我都試過一個人去迪迪尼 你並不孤單

連續一個禮拜冇開口講過嘢

一樣自己生日入主題公園 但覺得無乜問題
而且好enjoy 唔慘

上年先自己一個入OP
可能因為習慣左自己一個所以覺得冇乜野
成日自己一個去旅行
最癲可能係自己一個住溫泉酒店同學滑雪(自學)

入左長洲

口交

旅行

講笑話 講完自己笑

要幾大勇氣先做到

自己入急症 姑娘問有無屋企人朋友
自己食飯 帶位問齊人未
自己去旅行 自己搬出去住
除咗閒時同fd食餐飯 都係自己一個過生活

我都有女仔朋友會咁
仲唔俾人探話有菌
我都問到出聲即係我唔驚啦
有時覺得香港地人與人之間相處好冷漠

叫雞有對手就唔係一個人啦

洗咗幾多次樓

行夜山

留太多係屋企好壓抑
仲要依家跑步都無得跑

係咪個啲俾錢就全包個啲
我都諗過自己去燒

有時唔係你驚唔驚嘅問題
做人唔好咁自私 唔好好似啲廢老咁
成熟少少

聽得多呢啲
我唔會再信架啦

其實有啲戲適合自己一個人睇
我自己一個睇Joker

你老是常出現

有絲打嘅地方 就有我

係咪冇咩私人空間定點
我都想跑 咁岩依期跑返就又爆大獲

你無南亞佬吊南尾
感覺應該好唔同
同日我對鞋唔好 仲要仆親三次
跌爆埋Mon
係翻屋企架巴士到覺得唔死都無用

自己住嘅話應該好易

唱K

你去咗邊個

Book咗酒店擺酒, 但一個人都無請
自己扮埋新娘, 搵個ps 幾勁嘅攝影師影結婚相 (其實都係自己)
一手一腳裝飾個hall
到左正日買咗好多利是封扮客比人情
之後播自己啪嘅成長片段 (有男女版)
續圍枱扮隊酒, 跟住就斷咗片

之前有個po真係試過

紋第一個紋身

係 自己一個睇戲個重點係坐你前後左右既人一定會講「嘩你睇下 佢一個人睇戲呀」而又一定會岩岩比你聽到

1個人搭飛機

一個人係到諗如果有一個人陪我一齊癲就好

一個人會上癮

約左2個fd 去台灣踩車環島
點知同我講唔得閒
結果就自己一個去

同樓主情況一樣不過十六歲就去咗

自己一個坐西伯利亞鐵路，坐足7日無落過車，中間有3日一句話都無講過

上星期
腦細: 你地想唔想WFH?
本人: 我地係唔係可以WFH?
腦細: 如果你地覺我需要就...
本人: 咁我而家返去先,要返再叫我,拜拜

就係咁,我已經WFH左一個星期。

有得自己坐過山車係最爽
不過見到人地一家大細/情侶一齊有講有笑
個下好心酸
住酒店我都有試過
學野嘅話都係啦會一個人

自己一個夜晚行山

咁以後你陪我啦

出翻黎有冇事

呢個我成日做

自己一個飛咗去睇演唱會，洗咗幾千蚊但一啲都唔後悔，呢個係我人生中最自由最享受嘅時刻之一

一個人喺歐洲旅行

去郊野公園，遇正有學校旅行，啲學生妹叫我幫手透爐
佢哋問我係咪仲有朋友未到

人愈大 感覺連閒時同fd一齊嘅時間都好快會消失

大撚把人一條友去睇戲啦
有時突然想睇某套戲，夾唔到時間咪自己睇囉

佢地入院個陣係講緊幾年前
同埋係骨科個啲

打飛機一定一個人

上個禮拜先自己睇完叔叔，身邊啲fd一係睇咗一係冇興趣，唔通想睇就因為得自己一個人而唔去睇咩

呢個真
Joker 同人睇好老尷

有啲戲係要自己睇先有feel
eg幻愛一班人睇會GG

一個人去外國嘅主題樂園

算啦 睇死你都有人陪
個個post扮哂野

試過，個次胃出血住左兩日醫院，屋企人問去左邊我話去左玩

So far又未試過喎
佢地太撚on9姐 有人陪咁撚威呀
個樣唔好咁尷尬 比啲自信
邊個講你

我睇咁多次都冇比人咁講過喎
好撚enjoy一個人睇戲
完全冇人騷擾
不過睇完會好想搵人討論套戲 好矛盾

有冇喊到??

咁我自己一個又未試過聽到呢啲說話
反而我成日隔離位都係自己一個嚟

bb你要信禾

我都試過 其實幾enjoy

一個人打邊爐

就算有
自己屈係屋企都好辛苦
已經WFH咗好耐

小學五年班，一個人去睇戲
form3，一個人北上
未考DSE，一個人去溜冰，一個人去食自助餐
考完DSE，第一次一個人去旅行
year1，一個人去外國旅行
year1升year2，一個人去外國旅行（唔係講英文
year2，一個人去外國兩次旅行

車

小姐可以sick下你？

之前格雷 諗諗下都係自己睇好啲

幾年前自己一個人去大阪旅行
第一次自己坐摩天輪
事後同啲frd講返起 佢地笑9我好撚毒

呢個我又冇試過 聽到人地咁講應該會覺得好老尷
反而覺得每次一單機睇戲就前後左右都係情侶

呢個ching咁幽默

下次揾我陪你去吖！ 我絲打嚟

即日來回東京

一個人Grad Trip 極少去旅行又係第一次自己旅行
一個人睇戲/行展覽
一個人行山/行街

最近想自己一個出海 但心理未準備好
發掘緊仲有咩可以一個人做到

乜啲人咁嘅咩
自己睇有咩問題咁多聲氣

睇戲係獨撚BB班only

可能佢驚你哋染病姐
始終醫院多病菌
或者同你哋唔熟咪唔想你哋探
睇唔到有幾冷漠

一個人去滑雪十日

一個人傾計

最近我好鍾意一個人
自己一個人 一個人四圍去
一個人開工 一個人收工
一個人食飯 一個人去飲野
一個人匿埋係屋企亂撳個搖控
夜晚一個人上網
有時一個人跑步
一個人打機 一個人去做gym
一個人去卡啦OK 一個人去睇戲
間唔中一個人砌下模型
星期六晚一個人去Party
跟住一個人聽歌
一個人跳舞 一個人流汗
一個人離開 一個人上車
跟住一個人返屋企
一個人開心唔開心 大笑大叫
連續好多日都係一個人

一個人有嘅好處就係
唔駛有任何責任
唔駛有咁多包袱
每日廿四小時都係屬於自己
個世界幾時開始幾時停完全由我一個人話事
我鍾意去邊就去邊
做咩就做乜野
諗咩就諗乜野
我鍾意點就點
總之我鍾意就得
我鍾意一個人

其實我唔係好肯定我係鍾意一個人定鍾意兩個人
有件事我一路都諗唔清楚
就係到底我同佢一齊開心啲丫定係我自己一個人開心啲
呢個問題 似乎一個人係搵唔到答案

最近我時時都係一個人
得返一個人
無無聊聊又一個人
行行企企一個人
開心唔開心都係一個人
自己 一個人
諗起兩個人嘅畫面

我哋一齊食飯啦 一齊行街 一齊返屋企
一齊生活 用同一條毛巾
用同一隻水杯飲同一啖水
上同一張床 一齊開心
一齊開始 一齊停
跟住又一齊去食飯
一齊行街 一齊過馬路
一齊停低 一齊返屋企

用同一個洗手間
上返同一張床 做返同樣嘅動作
一齊無無聊聊又一個下晝
跟住一齊睇VCD啦 一齊恰下
一齊諗下將來 一齊傾計
一齊諗下之前發生咩野事
一齊諗下之後又發生咩野事

到底應唔應該一個人丫
定兩個人好啲
一個人開心啲
定兩個人開心啲
一個人 兩個人

自己一個睇戲都要俾人笑
自己睇先爽

最討厭人地用可憐既眼神睇我，明明我都enjoy點解要咁既眼神同語氣，搞到我又真係覺得自己有點慘

一個人食放題 去主題公園 同唱K

一個人睇幻愛 前後左右都一pair pair

大左發現唔係個個都陪自己癲到
會掛住舊時陪自己大笑嘅人

我前年 都係自己去
自己玩機動遊戲

唔搵屋企人去？

London west end 睇musical
身邊啲人一群群

係囉
而且我見到都覺得幾型 因為自己唔夠膽試

完全覺得無問題

唔係冇人陪
係鍾意自己一個睇

約旅行都放飛機
不過台灣啲人咁熱情
應該自己一個都唔錯
台灣人會撩你講野同請食野

仆街 準時每日返工放工

一個人創業

一個人去旅行
一個人去睇戲

16歲咁青春
有冇咩野發生

去印度

自己一個行夜山，香港

試過幾次

一個人做愛

呢個係我一個goal
自己去旅行好正

瞓

我WFH左半年了

差1個人放題 唱k旅行行山海洋公園全部都做過曬

星期六晚機飛去大阪睇左場live即日返香港

香港嗎
危唔危險

咩歌？

最後都係會走左去

連續一個禮拜不斷開口講過嘢
註：一個人

係㗎 畢業無耐仲個個月食飯
之後大家有伴侶 家庭 事業 約少咗
而家whatsapp group會傾吓計都好開心

我都試過
係幾開心 唔洗陪人排隊買呢樣個樣

個排心情好差好抑鬱
自己一個人走去遊車河散心
搭機場巴來回佐兩次
車費好貴
但睇下風景好舒服

其實好多時候都自己一個人
所以唔洗覺得癲 唔癲

自己去歐遊

同學生妹一齊燒

自己搭去日本hea左第1日先同fd會合 走都係自己機 以好 成個過程勁快 不過hea個日覺得少少悶 同食野冇得share變得冇得叫多幾樣試

自己一個去旅行坐摩天輪

認真，巴打你會唔會有幻聽
可能你凝住有人會咁講
其實真係唔洗咁在意

想自己一個人睇幻愛

港產片入面啲旁白
成篇好長，我已cut咗半

垃圾

好多經驗？

過來人經驗，坐可以，自己一你去都可以，但千其唔好一個人坐足7日無落過車

去到後尾幾日個腦已經進入左虛無既狀態

自己一個睇演唱會、去迪士尼、睇戲食飯
好似好多野都係自己一個
其實根本冇人留意，自己唔介意就得

搵日可能自己出開去 之後冇野搞可以試下
會上癮的 入場留意下都會好多同伴

自己肯食飯

下次陪你

上連登講
最憎啲一家大細情侶成堆人睇戲嘈嘈貢
食野japjap聲
睇Spiderman去左啲合家歡平戲院後悔到我
又成陣汗味

自己旅行
但要自己PLAN晒所有野好累
但成功完成到一個完滿既TRIP好有成功感

自己喺屋企搭咗個爐仔燒棉花糖

一個人去北京會所
類似天上人間
係間好大嘅貴賓房裏面
廿幾條女入來 逐個逐個簡

去澳紐玩左大半個月

好似無
最後攰到訓左
之後當無事發生

做手術

呢個係咪幫903 《一個人丫唔該》宣傳嘅Po

利申我好憎果個節目，掛住阿檸

睇動物

一個人落老蘭

識啲野 車錢算得係咩
最緊要人開心返

business trip個啲都要慣啦

食到咁多咩

我都係

試過一個人去做手術
一個人去迪迪尼
一個人去睇戲
買生日禮物俾自己

做飯

係一位丫唔該
自膠

一個人對住幅牆打乒乓波

要啦 幻愛幾岩一個睇

秦博士上連登

佢問我係咪第一次黎啊

一個人去日本旅行 俾海關問where are your friends
一個人睇急症
一個人睇戲
一個人唱k
一個人去主題公園
一個人join high table dinner

一個人原來都可以盡興

入醫院做手術

巴打係冇人陪？
定係自己鍾意一個人去旅行

唔溝人哋？

呢個我做左了係OP
仲要坐小童個隻

同ex分手前plan左去日本 最後自己照去
一個人去埋disney jp仲請路人幫我喺城堡前面影相

一個人行山 行街 睇戲 食飯 入院 去主題公園 去長洲 去旅行 係香港staycation 慶生 仲有好多

好
絲打無任歡迎
約定你

一個人係日本睇演唱會仲有自己一個去台灣睇演唱會

一個人去海洋園
一個人去睇戲
一個人去旅行
一個人食 fine dining

咩戲

下我十幾歲已經自己去迪士尼 有咩咁癲？

一個人唱K 仲比人upgrade咗大房

一個人去嗰啲卡通人物嘅展覽，一個人睇展覽唔係問題，問題係要影相因為去到都想影相留念，唯有叫路人幫手影，即係影得fail，都唯有笑笑地講「唔該」

有會開定咩
我都諗過即日飛韓國台灣

唱k，睇戲，去長洲

工作原因每日都一個人食飯。要特登去行一轉 搵D唔洗搭檯既食。或者就買麵包去公園食

一個人生日去海洋公園3次定4次了
睇戲兩次，旅行四次
Btw有咩咁癲

旅行4次，3次亞洲1次歐洲
1次去外國迪士尼
1次香港海洋公園
2次去打邊爐鋪打邊爐，一個人真係叫唔到好多嘢
飲茶

一個人去日本
一個人去韓國
一個人去法國
一個人去台北
一個人去北京
一個人去哈爾濱
一個人去天津
一個人去深圳

太多太多

我好想自己一個打邊爐
但未有勇氣

其實一個人做哩啲事真係冇咩大不了
何必太在意旁人嘅目光同說話
今日你笑人時他日難保你自己都會有相同嘅下場
學識同享受自己一個人絕對唔係一件值得取笑嘅事

上網睇完d邪骨攻略後自己上大陸盲懞懞搵路去揼

唔知點解睇到眼濕濕 想喊了

睇戲行展覽行街
咁似我
我都係發掘緊有咩做先開post
出海係自己船定跟教練浮潛個啲

一個人入醫院兩個禮拜，出返黎d flatmate以為我去咗旅行

大家樂
之前冬天一個禮拜一次

屌 日本我都試過
仲要答完佢一條友 佢用勁懷疑的眼神望住我
一個人去左歐洲玩兩個月
但覺得都唔係好癲 只係朋友間冇人肯玩咁長時間/夾唔到日子

一個人同人鬥屌

果然人如其名

18歲生日去睇深夜場恐怖片
成場得我一個人
驚到我仆街

自己簽紙做手術

我都明
但咁熟
見佢係醫院好唔開心先問下

自己一個去旅行先正。。 同人去成日要就人+同房好煩。 離開香港都係想有私人空間

夾唔到時間
上左大學之後無朋友

我驚自己透唔起個爐

imaginary friend

一個人去日本 食燒肉店叫到成枱都係

成日一個人去牛摩打邊邊 好撚正

扑野

一個人打J

自己一個行秋葉原，自己一個食女僕cafe

平安夜自己一個睇演唱會

成日都會一個人唱K同睇戲
試過一個人睇演唱會同去旅行

係喎
咁我都試過大家樂嗰啲嘅
但我想去嗰啲專係搞邊爐呀 燒肉呀嘅店
例如牛角
呢啲好似永遠要一大班人食先得咁

努力唔去諗兩個人
上同一張床 用同一條毛巾
呢啲成日諗會影響日常生活
成個人變到好dysfunctional

係條街度一個人喊

戀愛起義

自己一個去迪迪尼 聽到幾個泰妹泰仔傾計
之後指住我 笑住咁細聲講：one people?
之後佢地係到哈哈哈

去左五次日本,睇過無數咁多場戲
未夠級數挑戰打邊爐同放題

grad trip

自己含爆自己
自己吞番自己啲精

自己一個喺考試之前入咗迪士尼

呢個都係一大心理關口
本身好地地食食下飯
Waiter 就好慘咁望住我
咁下次我唔黎囉

睇演唱會

我結左婚都成日自己睇

係歐洲一個人去左克羅地亞旅行，行程勁hea，係海邊度fing都fing 一日

試過

唱k係一個人爽
無咪霸

一個人去旅行不知幾爽

我仲諗住自己睇添
聽完你講淆咗

謝師宴一個人打麻雀

上連登劇透post傾都得嘅

閒日日頭去唔洗排隊

去外國旅行仲要倒數埋

一個人fine dining有咩推介？

I know that feel自己一個睇到眼濕濕驚比人笑唔敢拎紙巾

去沙灘

自己一個去台北倒數新年，再自己一個係路邊買煙花玩..玩完再自己去食麻辣火鍋

我都成日自己睇

當你真係想睇個套戲而唔係無野做搵場戲睇既話就會想自己去睇

自己一個做手術係咪最高lv
入去得自己一個
出到黎都係得自己一個

早幾年試過自己一個去m記開party

一個人去台灣踩單車環島
香港就一個人露營，
久唔久就去一次

其實有好多香港人都試過，
冇咩特別

自己渣車去做手術

此po已完

試過要看住啲野又唔落得水

文化野反而多人自己去
音樂會/話劇/展個啲
自己一個都唔會太出眾
會睇落好獨立好品味

一個人去睇戲
一個人去飲茶
一個人去燒肉
一個人去唱k
一個人去醫院
一個人去旅行
一個人去離島s
一個人去主題公園
一個人去簽租約
一個人去搬屋
一個人去外國行山

你準時喎
我OT架

係日本一個人通宵PLAN唱K(多次)

好平常
以前未有女嗰陣想睇就去

自己一個人開post問最癲試過自己一個人做啲乜野

無穿無爛？

一次半
第一次係炒電單車入廠
第二次係食藥不遂，比fd捉入去洗胃但佢一到就走左

自己都係做呢行 瞓喺床果陣感觸特別深
同房阿伯都有屋企人探，我冇

米古月

失戀果陣一個人日日做完gym去買啤酒坐海旁睇海景
覺得果陣果段時光先係最自由

我淨係細個學校旅行去過下主題公園，到今年唯一一次生日得閒想去下就肺炎，冇人陪之餘仲話去埋啲低能地方、做港豬最後連去嘅動力都冇埋
⋯
個蛋糕係自己買的

中途應該會停好多次

冥婚？

真啊
自從上年有啲戲同fd夾唔到時間攪到落畫都未睇
之後就成日自己一個去睇戲
其實一個人睇戲真係好爽

師兄，習慣一個人都唔係一件壞事
20-30歲呢10年，我有7年時間自己一個人
一個人返工放工，一個人喺餐廳食飯，一個人慶祝生日，自己一個人吹蠟燭，一個人行山踩單車，一個人去旅行流浪，一個人去遊樂場玩同一個人睇戲
望見啲情侶，係會心酸，但諗起分手呢個畫面嘅心痛，其實一個人或者比兩個人好

都十年前
失戀是但plan 左少少就買張單程火車去雲南，身上得3000出發時無買回程機票玩左1個月先返香港

Call我 21800000

TG hugo1991

放題都容易
反而去一般餐廳好難

唱k

其實冇乜嘢, 仲好撚爽
之後覺得以前硬要人陪睇戲好戇鳩

好 added 見唔見到

呢個都係我夢想 自己一個去，跟住周圍聊人傾計，你估得唔得

係，多數短停，但試過幾次停左起碼3個鐘

台灣人熱情係一個都市傳說黎

出左社會先知咁難連繫
好羨慕人地啲frd group個個星期都約到

係外國一個人成日去食自助餐，不過試過一次出去攞完嘢食之後發覺個位俾人執咗，從此之後每次自己去食自助餐都一定將件褸掛喺張凳度

我都睇到眼濕濕 隔離又攬又錫唔知想點

自己一個人去主題公園睇表演坐摩天輪
食3層英式下午茶
食海底撈
去扒房鋸扒
去旅行搭飛機
生日買咗個cupcake同埋蠟燭自己同自己慶祝

一開始會好熬好驚柒但係之後上癮好enjoy，每次挑戰完自己一個人做一樣嘢都會佩服自己

我都會遊巴士河
依家就轉左Uber
睇下個海同天

都係果句，唔好自己一個坐足7日，你真係會有想自殺既衝突

我有個朋友姓羅既做過同一樣野

香港行夜山算安全，
最驚反而係見到人，
其次係狗。

遇着比賽前夕，又熱天，
好多人跑夜山。

推

而家都唔明舊時搵人陪睇戲做乜
反正睇緊嗰時都唔會傾計㗎啦
睇完想傾劇情嘅話咪叫個fd快啲去睇
如果冇興趣睇嘅就根本唔會同你傾劇情

成日凝住俾人笑
事實上同Fd講佢地都笑/用啲好可憐嘅眼神望住我

好佩服 點做到我最多一個人食飯/睇戲

做飯呢

睇完想搵人攬先發現原來自己單身

自己去海洋公園

中學個陣同班frd去睇，玩開個班人frd其中一個係我家姐，唔知係咪因為仲細，有種莫名嘅尷尬

好似係中秋節
嗰陣佢好似帶漏咗野 有連登仔好似真係去搵佢

依家我唔plan太多
因為趕頭趕命跑行程好痛苦
本身去旅行係諗住開心鬆下
所以有時去到會鳩行當adventure咁

遇著交通意外一個人去急症室+一個人出院
個下真心覺得好sad

利申 平時一個人睇戲 一個人去旅行

啲fd仲好細個？如果大家差唔多大學畢業就應該覺得冇乜野啦，唔會無時無刻有人陪，特別係冇拖拍嗰啲

搵吓有冇啲唔洗自己一個屈係包廂度嘅

係咪個啲芝士火爐迷你爐仔

1.番工剪公司電話線

2.番酒店推行物李車唔小心撞爆火警鐘,成間酒店走火警, 我就走去TOILET 慢慢HEA

3. 唔小心大力落腳下一野個電箱, 成個COUNTER停電, 工程佬過黎整仲觸電

一個人去醫院
一個人出去打邊爐

遊車河
食放題
睇戲
去沙灘
踏單車
旅行（最長個次去左個半月）

都話叫雞唔算自己一個

自己幫自己含

生日自己去海馬公園
嗰日第一個同我講生日快樂嘅就係售票處個姐姐
但係其實自己入去玩係幾enjoy

喺香港 韓燒打邊爐放題先係大佬
自己去過旅行但唔敢自己食放題

我唔係做呢行
無聽開香港個啲
聽開podcast

你咁講嘅話其實所有嘢都係一個人做㗎喎
一個人同班friend食飯
一個人同條女行街

我都有 最記得玩完機動遊戲落山睇唔切水獺
勁傷心

一個人啊，你、我兩個。
啊哥我話俾你聼...... 我無問題。

一個人睇演唱會 食放題 算唔算

有咩問題，試過2次
無啦啦要屋企人請假好怪，而且驚佢地擔心仲衰，自己入自己出

寫信/卡俾自己

咁不如壁球算啦

果下意識到死左都冇人在意 有啲悲涼啫

Same

自己揹背囊歐遊3個月，手機上網都無

起左你底
之前既經歷都好慘
恭喜絲打走出情緒低谷

其實我係坐3等，所以係無包廂，周圍都係人，但全部都係本地既俄國大媽阿伯，加上語言唔通，所以根本無人理我

自己一個人做手術
仲要無同屋企人講 個時要18歲以上嘅人接走
最後叫左個朋友嚟

未拍拖個陣，一人入院，一人去迪尼，一人去台灣，一人睇戲 以前完全唔敢做，但係屋企太悶，平時又太毒，所以逼自己一個人試好多野

咁衰嘅
直接問朋友係邊
有冇心酸

成日做

一個人旅行，到埗租車自己周圍去
一個人唱K
一個人行街買野
一個人買餸、煮埋、食埋

都冇乜話癲唔癲，其實都幾enjoy

玩包剪揼

係咪覺得一條友好可疑
唔係多數問黎做咩嘅炸咩

一個人打牌 捉棋

一個人去日本再食燒肉

你係咪我frd
咁似層相識個故事

依個覺得真心癲 好撚驚

一個人管大project 本身assign左其他人但完全冇做過野 咁樣做左大半年 做到有情緒病

好平常留學一定會

朝早買機票 中午就飛 一個人去咗一星期日本

一個人去夏威夷
半住宅半酒店式嘅公寓 隔離房個鬼仔拎枝紅酒過嚟敲門問我要唔要一齊飲酒

試過自己幫自己含

邊到有咁多人肯share

補充：去到外地旅行唔舒服，自己去當地醫院求診兼留院

依個故事我好似同過好多人講
屌 勿相認

同問

都係既
不過我本身鐘意郊區
所以有時住既地方要就想去既地方
城市地方就真係唔使點plan

但依家疫情周圍都唔去得
遲下清假係屋企坐足2個禮拜
好彩個人都鐘意宅係屋企

算係 都幾好彩

自己去睇演唱會

真！！！！

都無野嘅
盡量表情唔好咁老尷

試過俾屋企人恥笑

自己食飯我都明
係外國會無咩特別
係香港好似好奇怪

會咩
利申好鍾意即興睇戲，幻愛都係自己一個睇同場都有兩個女仔一個男仔係自己睇

無諗過有人會一樣
講親啲人聽到都笑我

我都係 自己一個成個on9仔 行嚟行去

一個人打邊爐
一個人睇戲
一個人入醫院做手術

問得呢個問題既通常平時都好多frd陪

啱想打身邊冇fd鍾意嗰個明星
就自己去 就係個到識到另一個都係自己去嘅fd

年紀大少少嗰D可能覺得冇咩所謂。後生仔既話 感覺俾人feel到好毒 好慘咁

會唔會形住形住？

學習緊
由兩個人變到一個人
又由要個人變到兩個人霸變翻一個人
呢啲transition好難頂

望海

唔好示範

咁傻豬
睇完有冇半夜嚇醒

想試下自己去露營

我想去全包個啲算
有人透爐
以前中學雞透爐都要幾個人夾手夾腳搞一大輪

一個人入醫院
一個人做手術
一個人出院
跟住病情復發再一個人入院

已經loop咗三次
分分鐘喪禮都係一個人

笑翻佢地錯agreement
係one person

個日平日晚去dreamgirls musical
旁邊啲觀眾都係四十幾五十 放工去睇
每唱完一首 啲觀眾會起身拍手
但老老實實我覺得個埸唔係咁好睇

芭蕾舞劇、意大利歌劇好睇好多

打邊爐
睇急症
自己出院
搬傢俬呢次真係想死
去旅行

我有諗過自己一個落club

利申：唔係有目的但係純粹諗有咩活動係唔可以自己一個做

性別歧視？ 女仔唔睇得joker ?

有幾癲未有武肺之前都係自己去迪士尼自己睇frozen 因為根本冇人會同我排隊影mickey 嗰d 自己玩先好呀

14歲嗰陣自己一個睇人生第一場演唱會

響屋企打

以前每星期都自己入主題樂園 其實入面有好多人都係自己一個架

出差就會一人，
仲要一人住酒店房，
靜到聽到自己心跳咁
不過通常倦到爆，好快瞓著

鳩fing享受當地人生活先係旅行嘅真締

一個人 做 一個人

多謝你

新年倒數我成日牛係屋企

聖誕節自己一個食晚飯

呢個post好多人都係咁
暫時算係最高級

以前好歡樂好似係漏炭

十年前一個人北上食完快餐去正骨場Dup骨過夜, 第2朝訓醒換哂衫攞齊嘢冇俾錢一個人走咗

我都試過 個陣仲要第一次 原本都好淆底 但睇完就好爽

呢個post好多巴絲都係
You’re not alone

我都記得係
個巴打好似帶多咗樣野食比佢一齊燒
以前連登真係好有愛

今年生日我都係
無食生日飯

打羽毛球，每一嘢都大大力拍到好高，跟住跑過對面接，十分鐘就收皮。

燒野食

自己睇有自己睇既好

做愛

個個返工
毒撚生日無人陪

訂機票去旅行，upgrade左空姐同我講生日快樂
但勁空虛

利申：飛得多有Status

點解會咁做

真係熱情
知道我香港黎態度好好

依家都有架
之前幾多人去陪媽咪麵

一個人去旅行

兩個月入面基本上乜嘢活動都試過一個人做

一句廣東話都冇講過

笑出聲
係外國反而自己一個好正常

U r not alone

自己去東京倒數

我都自己去過
中學買summer pass
有兩次自己去

咁又係
依家多咗好多五毛玩分化

生日自己坐摩天倫

自己睇仲要戲院得自己一個

英式下午茶呢個勁

要開電筒嗎

我好怕主動搵人麻煩到人
雖然都想識多啲人
但都係好鐘意唔洗理一個人其他人諗法嗰種限制

我想出海係近至去沙灘行石澗
遠至出去啲細島 火石洲 鴨洲 北果洲
無理由咁on9自己book船去行
又無理由自己去扒艇過去
Btw都想自己學浮潛

我都試過成場好enjoy,反而去到現場驚見到熟人

自己一個係台灣睇concert

其實自己一個人去完旅行發現自己硬淨咗
尤其一個細粒嘅華人女仔，孭住個背囊出去會好易俾人蝦

試過去旅行排隊入場個陣俾個勁肥鬼婆family打尖，撞我之後叫我排返後面，我即刻開佢波
比著以前嘅我可能會驚之後唔出聲算

有時自己一個出去啲staff見到會對我態度好啲，比啲靚啲嘅位我唔知係咪可憐我

20頭囉
個個都覺得無人無物仲去黎做乜

一個人行畢業禮除咗同學之外就無屋企人
見住周圍同學都有花收，同屋企人影相
有啲羨慕但一個人都幾舒服

夜山行山啲風又涼
又夠靜畀自己諗嘢

一個人睇五月天

真唔真呀，你唔好話一個人煮曬幾十圍啲飯？自己做埋侍應？最後清埋幾十圍啲餸？

同Fd睇過咁多戲都係發覺自己一個睇最舒服 左右都冇人訓係到睇都得

下次燒上黎約

1個人食燒肉放題。同門口姐姐講一位既時侯都淆淆地底。都幾enjoy冇人騷擾我品嚐美食。

自己去睇演唱會 嗰時單身 睇個唔太出名嘅人 預左揾唔到fd陪就直情唔約人 自己一個去睇

利申 嗰時忽然有個想睇演唱會嘅念頭 咁啱佢開先去 最後得臨尾兩首歌我係識

就係冇人冇物先要去

如果冇伴就咩都做唔到嘅話就死得啦

真
一眼望落個post留言講既所有野我都做過晒

一個人睇戲好平常啫，以前豪華未執，我成日都去個到睇戲，比20蚊睇足全日，又試過一個人入場睇龍珠同寵物小精靈

自己一個人去旅行👍

發現I’m not alone

我試過半個月冇講過野

俾人笑慣

我都係，仲要3次，排隊入場個下見人好多fd就覺得自己又毒又慘
點解冇fd同我鍾意同一隊樂隊

一個去咗食放題
本身約咗個fd去食
點知佢畀女朋友急call
最後自己一個人食咗兩個鐘

做乜唔條兵仔一齊去啊？

搵唔到朋友，所以自己一個去睇演唱會
周圍都係情侶/成班fd，不過開show之後就專心聽歌所以都冇乜嘢
我反而覺得最尷尬嘅位係排隊入場嗰陣，前後左右都有伴嘅

依家都有嘅不過好難用歡樂去形容

一條友去左歐洲旅行大半個月
無啦啦參加左個天體遊行

自己一個打羽毛球
諗著自己開波打高遠球去另一個場自己接
打左兩個鐘，發現原來係無可能
都幾多人望著

諗起都覺得自己on9以前好鐘意個歌手好想去睇演唱會但係好驚自己一個去，有個frd都想睇但係嫌貴，結果我俾埋佢個份

屌宜家諗起都覺得肉赤

1個人起酒店住又冇咩野 睇下youtube 聽下歌 上下網
但有時成晚1句野都冇出好似古怪d 可能平時最少都有隻貓陪下我

自己一個睇戲真係好撚正常 巴打係咪幻聽

生理上又食唔到既

冇去餐廳食飯之類？

辛苦你啦
依家有冇好啲

一個人唱K 唱左4粒鐘 開頭諗住 4粒鐘會唔會太長 後尾唱唱下 唔夠 仲想唱
冇聲沙 冇乜點9叫 唱乜歌都得 唔洗問人識唔識唱

生日快樂

以前係外國自己一個生活
去超市一買買左半個月野
然後就半個月冇出過街

演唱會開始左 個個注視住表演者 就冇人會理自己 enjoy the party

同散場個下個個都有人一齊睇，自己一個雞咁腳走唔想比人知自己一個睇戲

一個人入醫院做手術，做完醒個刻喊撚佐

最後有冇飲

自己一個去旅行唔算癲，你去搭西伯利亞鐵路堅癲。我都plan過，嗰時入境俄羅斯太煩放棄左。
你北京坐定海參威開始坐？去到先買車飛？訓四人/兩人嘅車箱？
我都要盡快實現呢個目標。

細個覺得最浪漫就係搭西伯利亞鐵路

一個人喺鍾意嘅人屋企樓下飲酒，有三個男人行埋嚟問一唔一齊飲嗰陣仲要醉醉哋....

有人陪唔洗問啦

啲人眼中後生感覺就係一定要有朋友

我都試過

我都一個人去佐兩次

我都搬過櫃個啲

落club自己一個應該好多人圍埋黎

一個人坐摩天輪

以前嘅連登真係好開心又好笑

沖涼個有啲驚
成日凝住未鎖好門又靜到得冷氣聲

+1
之前1917就係我人生第一次自己一個去睇戲
身邊D fd對呢D戲好似冇咩興趣咁，所以就決定自己一個去
其實幾正，鐘意睇咩就睇

我都試過幾次 每次諗返都覺得好彩有去

全包個啲好似好多太熱鬧 同埋唔知邊間肯俾一個人去
我想去沙灘吹海風bbq
不過睇嚟無車好煩
透唔到爐就on99咁唔知點算

反應咁敏捷

下年陪你一齊去

有時唔知點解訓個陣會諗間房有冇鬼

我朋友試過
一個人去日本迪士尼

冇啦 唔敢
而家大個諗返應該去馬

啲sales 呀 餐廳員工呀
做左會員個啲brand send msg黎呀
個啲生日快樂真係聽到覺得

搭巴士遊車河
開房
一個人中秋去猜燈謎

其實大個左都覺得無咩野可能係適應左都可能獨立左雖然有時都會想好似以前咁一大班fd一齊嘻嘻哈哈

咩都一個人

英式下午茶我都試過唯一既一次，仲要成個場得我係男仔 仲癲過一個人食自助餐 果次食咗半個鐘就埋單走人

無搵人吹水？我之前喺外國會discord同fd打機順便吹水

本來開左場都好enjoy，之後唱到勁high個陣見到隔來對男仔好fd咁搭曬膞頭一齊跳，個下覺得佢地友誼好好但係我毒撚一個

驚你無人傍住有咩事
出島仔搵個船家好啲

冇朋友

Same 當時自己睇 完場比自己時間沉澱下幾好
我覺得有時都要比自己時間相處
利申女 同場有個單丁呀叔

我都試過自己去旅行
除咗有時擔心安全同搭訕 其實幾爽
唔洗就其他人嘅腳步 鍾意去邊就去邊 幾時食嘢就幾時食嘢

Joker 自己睇真係好有feel

試過自己一個去旅行 行山睇日落

其實喺醫院個樣好樣衰 可能唔想你見到啫

我都一個人去左3-4次歐洲，其實好唔同
同人去 和自己去好唔同
真心幾enjoy

又唔算特別危險， 不過原來夜晚好多蜘蛛會拉起蜘蛛網， 所以一路行一路撞到蜘蛛絲

我前排成日自己行啲危險嘅山 十里無人
都好驚行行下入咗結界冇人知我去咗邊

記得有個fb gp係專約同日生日嘅人去op

絲打咁勇 我讀書個陣遇到呢啲都係由佢就算
女仔自己去backpacking 真係好勁
我都想plan一次
我係外國都係啲staff對我幾好

我叫李志樂

成日一個人睇戲，完全唔覺有問題
講睇戲，最癲真係之前我一個人睇左呢套高達馬拉松，坐足咁多個鐘，凌晨先放監，仲要左右都係情侶

利申絲，觀感應該無巴一個人去睇呢輯咁慘

講得好
記低呢句下次串翻佢地

好開心
幾時完武肺想衝番鄉下睇演唱會啊
上次玩得四日

去旅行

唔會覺得任何野自己做係「癲」

我次次睇戲都同我條女欣欣一齊睇
未試過一個人睇

我嗰陣打機打到悶試過連續廿幾個鐘唔訓睇完一套完整嘅劇先訓，仲有睇書，放Christmas Easter 我係無咗時間觀念生活，想訓先訓，搞到而家生理時鐘仲未tune到

睇完個po都想試吓一個人活動

唱K 我都試過，練歌咁

呢個正

可能次次都太早入場

我都未行得成
但有諗過唔請屋企人

自己一個坐貨輪從三藩市直達香港

我諗個女仔可能唔想俾人見到佢喺醫院個樣，你又唔洗諗到咁負面

原本今年我都想試
但因為疫情關門無得入
人大左已經唔太介意一個人

自己食飯又會全間餐廳望住你說三道四

係外國生活fuck up個生理時鐘係基本

巴打不如去睇醫生 好擔心你

我都係一個人睇左3次但我覺得好爽好開心，同fd 睇過一次，開心係開心，但覺得都係一個人睇會更加放縱同放鬆自己

第一次生日去 以為係就咁免費 無咩特別
點知佢俾飛我嗰下講埋生日快樂
我呆咗呆
跟住先識講返句多謝

其實根本就唔會有人care你係咪一個人

根本冇人care你

自己睇演唱會

自己旅行真心正 唔使睇人面口
同意搭咩車就搭咩車

冬天一個人去日本大阪旅行

你無以前嘅中學friend咩？定太耐無搵佢哋廢事無端端搵

一個人出院 :<

一個人去nz working holiday
一個人去南島自駕玩足一個月

其實一個人生活好𨶙爽

唔危險
但如果太黑既話都有少少驚
有次由針山落番城門水塘果條路好黑
手機又剩番1%電 冇電筒都照行 好彩石屎路

一個人去危險架！
有大蟒蛇 大隻野豬都吞得落

一上大學就大家各散東西啦
一年見一次食餐飯
平時都唔會傾計

巴打人生實好精彩

係，自己鍾意點就點，又唔洗care 人地諗法，不過就覺得夜晚行戈時小小淆

中六畢業自己一個去韓國 原本想surprise女朋友
佢同班耶撚frd一齊去旅行
但佢屌我冇問佢想唔想我去搵佢
之後我自己玩左5日

最尷尬係自己一個食晚餐 食西餐想食好d 叫左幾碟
個侍應比d奇怪目光我

仲有就係係樂天世界入面玩海盜船 隔離有對大陸情侶
問我自己一個嗎？。。。
屌，好撚毒

最驚係有人突然經過
其他冇野驚

去海洋公園

一個人去日本 去左兩個星期
一開頭都無乜野
但過左三四日就覺得自己好毒
所見所聞無個人可以分享
Post ig自high d fd又比說話聽
自己一個既孤獨感
如果習慣左有另一半既話
真係幾難受

呢樣真，一條友睇得多戲就發現幾多人都係一條友去睇戲

自己一個人都無話唔好嘅，可以反思人生同諗吓自己未來方向

除夕晚，一條友攞住10kg 相機野行左上鳳凰山影日出。

去邊滑？ 日本 ？
我都想

一個人做手術

如果真係去玩咗兩日 會唔會掉返轉同屋企講胃出血入咗院？

自己一個女仔係美國搭通宵長途巴士
自己一個去美國迪士尼

去做LASIK 矯視，睇演場會

過左冇事啦多謝樓主
但果陣又要兼顧學業又要搞project 又夾左係上層政治 同屋企又吵架 真係有諗過跳樓死左佢

睇演唱會真係開心
無論個artist 你本身有冇聽開
我成日都突發想去睇

上面有絲打約左我了
Thanks

聽到生日快樂個下最心up

呢一年黎每次發夢都一個人

試過排隊識到個韓國姐姐，佢好好人請我飲咖啡，但係佢睇完演唱會就番左去韓國lu, 識到朋友個下係好窩心

但係打後的演唱會我都係毒撚一個入場一個人走，不過為左唔錯過難得來香港的樂隊我都會的起心肝一個人去睇

真心
呢個成個post最癲
一次過做兩種運動

fd會講咩說話？話你毒自去旅行？
全世界大把人自己去旅行

15歲嗰年老豆老母返鄉下無帶藥第二朝一早一條友搭頭班火車拎去俾佢哋

朋友都無
講呢啲

打邊lo

上面都有巴打好似你咁
你地一齊打

日日都係咁，咩都反思完啦

睇邊個live
好din但好正囉 做咩唔留多幾日

一個人入院 做手術 再出院

點解可以坐到7日
不過有時一個人旅行多一兩日 買票食飯可以同服務員講一兩句野心態都會平衡返d 唔係真係無機會開到口講野
如果有時撞正司機識英文普通話可以吹到水會好開心

自己攞住走佬袋入醫院生仔，其實都唔係好癲啫。

我都試過one man army 無數次
仲要有時出個grade 未必咁好
不過畢到業成績唔差就當了左件心事
多野做到三四日無訓
通頂摺lib再翻屋企搵衫
再咖啡monster energy 打孖上
飛的翻學校present

係，歐洲啲街燈光好暗，但小心啲都ok

過左去啦
由佢啦

我試過，無可能做到

好在係屋企樓下

一個飲茶

叻仔

會諗間房有冇人自殺過而我唔知

我都最鍾意一個人睇戲
一點也不怪

叫隔離幫手透

一個人去旅行之後去埋東京迪士尼啲日本妹係咁望住我一個人

一個人做嘢
返工冇同事，乜7都係自己做哂

一個人去左兩個月旅行睇博物館遺跡

宜家諗返起都覺得痴左線

條路線跨幅大，前一日仲藍天白雲大草原，第二日就可以冰天雪地，窗出面個景色望左幾日後已經開始質疑自己到底係唔係發緊夢，有搭到重度抑鬱既感覺

搵唔搵得返個po

一個人屌4個M底囡
之後冇打飛機幾個月，精盡人忙嘅感覺

夜晚上獅子山，個景都靚好多

搵唔番啦

你由細到大有冇試過有啲咩體驗先
聽講人氣場強大 躁底嘅就無事

係幾點行到幾點到

磚爐
住村屋嗰類有地方

係幾多年前嘅事
感覺好青春

中學試過大左又試過
打比老母電話都唔聽

去到其實附近好多人都係自己一個去睇

咩歌手？我嗰次係去側田嘅演唱會

一個人睇SNSD

分享下

平日星期一自己一個上鳳凰山睇日出，由上山到日出再落山全程一個人都冇，真係好舒服

自己去旅行
自己一個仆去外國讀書乜都自己捱

我都想係咁
但啲人又好奇走黎問做咩一個人

7日咁樣一個人係同一個空間應該會痴線 個時同班fd坐火車上海落返深圳(因為大風雨慢駛) 成廿幾個鐘已經好辛苦

食放題

韓國我試過
香港反而會驚唔知做乜

因為訓醒唔想換衫，直接著睡衣返工

韓國有個文化係野食最少要兩人份
唔會有一人份量
近年佢地先好翻啲無咁歧視自己一個食野

有d房既床成大塊全身鏡起前面呢d真係幾得人驚

一個人的浪漫

試過去旅行自己入急診室不過係因為自己唔想煩到個frd
諗返起覺得癲癲地

呢個post有贏家了

以前試過自己飲早茶，仲買埋報紙

自問毒
但做唔到自己一個bbq

我就冇試過賴過嘢
係頂多有幾次差啲出事
跣落十幾米山坡 差少少跣落谷底 同迷路咁

平時行街買衫褲中意自己一個

Funeral 一個人我都諗過我可能會

me3
利申： 義工 免費贈券

自己一個睇過幾次concert仲要係企位

如果一個人食飯, 我寧願叫外賣番屋企食

你係開刀定順產？

有年平安夜去左行八仙嶺
行到一半落雨，天光落山先見到有人

例如做咩會咁？

我打邊爐、燒肉、睇戲、睇演唱會呢啲都一個人
去旅行更加唔洗講啦
不過我不嬲唔理其他人，冇留意過有冇奇怪目光

單拖夜行我帶齊頭燈同杖
有次遇到狗好彩齋吠

試過凌晨行鳳凰

一個人起屋
釘板札鐵落石矢
一個人耕田

唔好話呀 就算睇電視有淫野老豆老母係隔離都好撚尷尬

上次去個阿珠媽唔俾我一個人入餐廳
我話一個人食到二人份佢都唔俾

隔離個阿伯有冇同你傾計

唔敢自己一個去，兩年前同朋友兩條友膽粗粗去坐

其實有咩問題
你食飯果時會望隔離枱得一個人食然後笑9佢？
其實邊個會理你係咪一個人

自己買生日蛋糕自己食曬

咁撚識玩 豪華對我好撚遠 未去過就執左
入面係咪真係咁多人食煙扑野

下次試下去cafe 個啲
或者飯卷天國、路邊攤
無乜人嘅食店eg部隊鍋（梨大條街地下底層有）
烤肉個啲多數得兩人份

呢個same
好在我鐘意食cake

我都試過 其實無咩野
佢地一日見好多啦

自己睇演唱會企位仲要唔記得係中一定中二

係咪overseas義工

自己一個有咩問題，好安全喎

試過食飯去左間比較浪漫嘅bar and restaurant
Waiter 問

咁勇
高手黎

一人之境

一個人去三星期東京旅行

有食醬油蟹
炸雞、燒肉預左好難一個人食

但石頭鍋飯、kimbap、粥、人參雞、湯飯果啲都冇問題

自殺

都冇乜所謂既呢啲
不過我好少一個人食貴野

自己一個去睇方皓玟演唱會

一個人去唱k

認真答
試過一個人出街
平時有十幾個保鑣跟我一齊行 好難有一個人嘅空間

幾年前去北京搵個老友同我慶生
點知生日前兩日佢屋企突然有事，要離京幾日
結果生日當日自己一個去食烤鴨
之後去後海搵間吧飲嘢
坐喺酒吧三樓天台，一個人望住個月光

嗰陣我留宿喺佢間公寓度
我閒時就幫佢打掃清潔，添置日用品

今晚要試自己一個人訓 好撚癲應該係最癲嘅野

自己一個去迪士尼OP玩過山車
問有冇一位嗰陣舉手 唔洗排隊

一個人淋雨半個鐘

生日自己一個入大澳行山睇日落

發現自己越嚟越享受同鍾意自己一個人做嘢

搵個有乘客option嘅貨船公司安排，船上面坐左15日，日日睇海睇雲睇星星

炸雞外賣啦
燒肉真係好難搞
要啲好細嘅小店先可能會招呼

都唔係好貴
可能佢見無乜人就口痕問下哎

瞓街

平時都無人陪你訓
諗多左

好似幾正咁
三餐係點

依家封左關molamola

自已叫m記
仲要加大

炸野唔想一個人食咁多

大澳喎

同船員一齊食
D野其實唔難食，個廚師係烏克蘭人，成日整東歐菜

我反而有少少感動

我都試過比日本海關問
不過我覺得佢見一個人嚟玩咁怪，循例係想睇下我哋係咪運金/可疑嘅人

自己一個做愛

順產
其實好多女人都係咁⋯啩
我有次入院做手術都係一個人入第二日一個人出

去旅行一個人都試過不過唔係偏遠地方
頭先我見到有人去西伯利亞，覺得佢好勇

係呀 大澳自行宣布封關

自己一個去做手術

含自己條撚

一個人去日本
一個人住酒店
一個人浸溫泉
一個人跑日本馬拉松
一個人食燒肉
一個人miss 尾班車
一個人零晨行donki
一個人零晨新宿行路返秋葉原附近酒店

聽到樓主講南亞閪真係想一野打爆佢老母閪，仆街懶虫成日R著數, 人生苦短襯後生見識無妨

一個人做手術
一個人入鬼屋

飲完酒唔開心係條街喊

一個人睇戲
一個人去主題樂園
一個人旅行
一個人食放題
一個人去做手術

咁上下

打邊爐直落睇戲
幾爽

疫情過後未死嘅話我都想咁做
希望我都可以好似你咁成為自己最享受嘅時刻之一

我個仆街frd話欣欣係雞所以佢係 欣欣杯
個腦一諗起啲朱古力醬就笑到失控
屌佢老母

same

去唱k，因為個排心情唔太好
不過有時都會想再自己唱，因為好撚爽夠哂喉

1. 未試過聽到人咁講
2. 就算係又點，佢又唔知我係邊個，加上戲院咁黑睇唔到個樣，就算係街見到我都認唔出啦，有咩所謂

其實真係無人會咁得閑留意你

對住塊鏡傾計

一個人食孖條

一個人唱K
果期失錢失戀失業 尋過死又沒勇氣
自己一個去開左間k房點慘情歌9叫

我同女朋友睇，睇到男主角用錄音確定女友係咪幻覺，我就貪玩偷偷地錄女朋友講野玩下，以為自己好幽默，點知......

一個人飲茶 嗌左4碟野
仲要隔離都係d呀婆呀公三五成群

萬聖節哈囉喂有免費飛 啱啱練完波見冇野做 自己一個膽粗粗去玩鬼屋

一個人打麻雀

咪去旅館識下新朋友囉
做d平時唔會做既野

我試過一個人玩大富翁

買年飛
個frd去咗外國讀書之後冇人陪
自己去咗好多次
唔搭鐵入又唔得
走嗰陣聽到句嘢真係頽上加頹
生日快樂呢句嘢又係得工作人員同我講

同樣試過比人跟尾

係丹麥一個樹林到行去附近既海灘聽住浪聲睇星星

最多試過一個人打邊爐
如果香港有一人唱K都想試下

細個一個人玩UNO

自己去日本 自己去迪士尼 自己睇演唱會

同佢地一齊燒啦 咁好機會

一個人去旅行(非背包客，長旅行)
一個人食buffet
一個人食韓燒任食
一個人唱通k
一個人落club
一個人去主題樂園

仲試過一個人鋤dee同一個人捉象棋

見過個男人自己睇戲覺得有d慘
完場時佢訓著左仲要無人叫醒佢

一個人去跳傘
果陣係第一次自己去歐洲旅行
係飛機跳左出去之後頭三十秒都抖唔到氣
嚇到拎轉頭想同一齊跳果條友講呼吸唔到

然後就抖到氣了
唔記得咗高空用鼻係呼吸唔到

你同我一樣, 覺得有人係度好鬼煩...

試過 由call白車入去訓左晚去到岀院走人都冇身邊既人知
亦冇人留意到我失蹤左成30個鐘
自此我就知道 我死左都應該唔會有啲咩大不了/身邊啲人都應該冇咩感覺

我自己覺得一個人睇戲先真係睇戲
除咗啲 summber blockbuster 就鐘意同朋友食popcorn

少少自己自在啲 鍾意停就停 唔使等 鍾意行咩睇咩自己話事

我年頭都一個人去左滑雪
果次都係第一次 有諗過會唔會死左都冇人知

一個人去丹麥一星期
再一個人去Tivoli Gardens，但冇玩啲機動遊戲
跟著夜晚去一個人食左餐法國fine dining
其實唔明點解啲人咁鐘意咩都同人做
有時俾番啲空間自已獨處最舒服

生日咁黑仔

錫返

插入個下同時被插入

毒撚唔好咁多幻想啦

之前有annual pass 成日自己去disney
同埋自己去旅行行山算唔算

絲打你受唔受媾

保證年年都可以同你過生日

邊有人咁on9
不過如果我自己一個睇，我會check定個座位表睇吓有冇人自己一個睇
如果有先會買嗰場

行夜山一定行大路 唔入草叢

除左冇miss 尾班車，
&冇零晨新宿行路返秋葉原附近酒店，
其他同你一樣都做過，
仲試過坐夜船青森去函館，
坐夜車釧路/函館去札幌，
原本今年自己去滑雪，
比武肺攪到去唔度！

真

我自己一個去玩兩日愛丁堡行足全程咁滯，除左出入城市嗰下基本上咩車都無搭過，好撚爽

一個人去印度

試過之後
一個人去餐廳
一個人睇戲
一個人去海洋公園

完全唔覺有咩問題或難度

不過未試過一個人燒野食
原因係任食既一個人霸一個爐好似好阻人搵食

去郊野公園既又好似好自私咁

不過我試過買個日式炭爐仔
係樓下空地燒

仲吸引啲狗友埋黎吹水同請佢地食串燒

一個人係日本剪頭髮
利申 唔識日文

吓 依家醫院都唔俾人探

自己去旅行唔見手機冇google map 用然後每日跟住電腦手畫地圖跟往去

各位好勁，我以前覺得自己做嘢好似會好尷尬咁
近排發覺原來應該學吓獨立，希望我都可以做到你哋咁，唔好成日要人陪先夠膽做

Exactly....有時有人嘈住晒仲麻煩

真 我已經天光埋都仲未訓

24歲個陣太大壓力
裸辭去歐遊玩咗3個月
事前正係同屋企人講咗聲去旅行
但冇講幾耐

同佢地講 遲啲帶埋你地去

自己一個人lunchtime 食飯

欣欣唔係雞囉
葉嵐先係

最盡試過演唱會一個人睇 隊band真係好正

生日個日搭一個人飛機返香港避武肺，搭唔到就一個人去最靚既supermarket買好多野食叮同焗自己慶祝，但都係好難食

自己一個睇咗啦
不過坐着隔離情侶成場喺到嘈就唔好彩囉

幾個人去係點
未試過同人一齊去

想幫襯幻愛，但點一個人睇

生日自己一個人買蛋糕比自己食

生日一個人去北韓

次次放工之後 最過意自己食飯
因為咁先可以真正享受食物
平時同fd食飯要傾計 諗講咩好
完全冇注意自己食緊咩

次次都自己一個人睇 冇同好

自己一個去台北喺十份放天燈
個員工幫我影相個陣仲問我駛唔駛等埋朋友

好鐘意渣車 一個人去台中自駕遊
日出揸成個鐘車去合歡山睇日出雲海
係阿里山揸成4個幾鐘返台北101倒數

一個人去行山，一個人去旅行。
幾爽啊

試過有一派壓力好撚大谷到就有情緒病(會無撚啦啦喊到仆街透唔到氣咁濟)
即刻book兩日後嘅機票去越南玩，再用tinder即刻識條女做免費導遊，之後好似拍拖咁玩左一個星期。
返到泥個人即刻鬆哂好左好多

有冇人都覺得呢段野好撚嘔心

隻腦魔

之前做過戲院發覺好多人都自己一個去睇戲

好刺激

有次有個親戚送咗兩張海洋公園飛俾我，但約唔到人去，最後我自己一個毒撚去咗兩次

俾個機會我

個期窮到朋友都唔想見， 叫雞又冇錢
結果去富士洗樓， 睇下女女番屋企諗番佢哋打飛機算數

ching 有料到

我都試過 夜媽媽費時叫醒人啦

自己一條友去波斯尼亞，仲報左local tour 去邊境睇大屠殺墳場
個tour 得4條友連導遊

生日一個人去海洋公園 唱k 去旅行
朋友聽到都問我點解要咁毒
自己去旅行其實都幾爽 做咩食咩完全唔洗就人
不過幾日黎都無人同自己講下野 某啲位都幾寂寞

寫驚

一個人去做手術 三次 兩次都住院 屋企人都唔知

食咗成個pizza

一個人喺生日去海洋公園
因為嗰日係平日，好少香港人去，只有中國旅行團
每次去玩機動遊戲都比個識員問係咪一個人，都幾尷尬
然後嗰大陸人喺度葡萄我一個人霸一個摩天輪
毒撚一個去玩冇人權咩

戀愛起義林海峰獨白

屋企樓下有戲院
有時口痕想食爆谷
就會睇個早/夜場
已經比門口查飛個女職員
認定係 成日單機黎睇戲個條友

喺小巴度打俾隔離架車見到點算

一個人去旅行

比起一個人去旅行 我會上連登搵個一齊
一個人實在太悶 打邊爐都係一個

其實自己一個更開心
使撚你講

情緒崩潰

有冇興趣下次一齊睇

一個人去醫院

睇戲過程唔駛同人交流，同電影交流就夠，都唔明做乜要約人。

讀中學嘅時候冇乜朋友，試過自己食放題

一個人去醫院做檢查 直到做埋手術
之後先有人知

加一
屋企人無時間陪又唔想麻煩朋友

試過自己去usj

自己一個行上山去柴灣國殤墳場

我95%嘅戲都係自己一個去睇

下次我陪你啦

我都差唔多 不過我得一個禮拜時間係自己一個

Same 我係去日本睇隊鐘意既band
而果場係解散前最後一場 最尾仲喊撚咗

可能係你靚女姐

試過自己一個人去旅行

可能食嘢嗰陣會有啲限制 冇得叫太多

但係其實好爽 鍾意去邊就去邊 唔使成日就人地

Ching同屋企人決裂左？

自己一個喺廁所講咗句：仆街
根住個人好唔自在，手心出汗，占寒占凍
成個人不停打冷震

一個人搭飛機

試過一打五唔洗人廠
倆個瞓底三個走咗

去旅行 其實大部份時間都幾爽
係預到d特別野無人即時分享有d sad

朋友唔多 啲朋友又唔鐘意出街 又唔想下下求人出
一個人行街
一個人散步
一個人做gym 踩單車
一個人睇戲
一個人飲茶 （廿幾歲）
連續幾年生日自己去海洋公園
一個人睇舞台劇
一個人睇演唱會
一個人去旅行

想試下一個人食放題 但成日覺得唔抵食得唔多款

其實我唔鍾意一個 我想一班人熱熱鬧鬧
睇住啲朋友開心我就開心

我都試過生日自己去
個年仲要咁岩比人飛

南亞佬好溫柔

自己一個人其實係最開心唔使就黎就去

一個人去左英國一個月

一個人入院等做手術

一個人搬屋

自己一個出海旁倒數

一個人去party room

我嗰時都唔知點解喊撚咗佢係我嘅青春同信仰呀

一個人玩大富翁
一人分飾四角

從來都係

一個人旅行 順便一個人睇左場nba game

癲就唔癲
一個人行山，一人行街，一個人露營，一個人睇戲，一個人去旅行，其實人大大下就唔覺有咩問題，之後同人講試過咁啲人就會嘩點點點，其實有時同朋友就唔到時間又想做咪一個人去做

極平常 一個人去睇戲

唔係，只係我鍾意一個人

去韓國，喺機場同朋友分開咗（唔係嗌交係分頭行動）
嗰陣我自己一個去寄行李，點知個櫃億轉咗第二間公司
話仲有15分鐘飛機就起飛，班機提早咗（好似係）
唔識韓文英文又廢，溝通有啲困難嘅時候有個香港人話可以幫我寄行李返香港
留咗電話號碼之後就跟個勁高大靚仔嘅地勤飛奔入去
佢喺我前面係咁跑係咁跑，我就一直跟住佢
喺後面睇佢套制服勁整齊，跑姿又好睇
成件事好似第一身嘅vr韓劇咁
送我上機場入面啲電鐵嗰陣仲一路揮手一路爽朗笑直到架車開

利申 其實嗰陣好驚，一點韓劇味都冇，啲朋友仲遲過我到，仲驚到問空姐我可唔可以落機因為朋友冇上機，結果班機好似冇準時早飛，連埋我啲朋友仲有三四組人趕上

中學考完DSE 自己去左台灣10日
從此就愛上左自己一個旅行

我現時自己肯做飯
悶極時自己可浪漫

肯定唔係 起碼一個人去生仔係癲啲

一個人燒肉

一個人慶祝生日最癲嘅重點係
你仲會為自己慶祝生日

因為好多人得返自己一個既時候
會選擇當一個普通日子咁樣過

食飯

我都試過
平時好多嘢都係自己一個以為冇咩
但入到去嗰吓冇人冇物真係好無助

十點鳩叫

自己一個人喺外國除夕倒數

只係純粹想睇套戲，冇打算睇戲前後同人食個飯行下街，只係想睇完套戲之後返屋企，真係冇需要約人

哼
我13歲已經做梗啦

一個人唱k
一個人去轉三日兩夜既台灣旅行

上次失戀我都自己去過
俾人笑好柒

自己一個人喺外國草地睇書野餐 不過好正好enjoy
其實無咩野 明明外國人都係咁 一喺香港就變到好毒咁

凌晨落去跑

留名TG
我約你

比個叻你

推願榮光歸香港

x2

唔好咁衝動, 睇咗樓主幅相先
十成十係肥醜毒宅女...

不過咁, 如果你信奉豬扒都係肉就放心去馬

試過一個人睇戲
咁岩冇帶屋企鎖匙，屋企人又要過多兩三個中先返，所以連續睇咗兩次戲

試過一個人食飯

夜晚一個人入海灘聽海浪聲

放長假
一個人去台北住半個月

一個去旅行

我都試過一個人去法國迪士尼

唔care點會在意
無見過人地用可憐目光喎係咪你諗多左
定你覺得自己好可憐

一個人睇戲，一個人食燒肉

喊乜鳩，睇左兩次都想笑

獨遊去日本仲行咗2日山

你啲frd on9姐，做咩都搵人陪以為自己嬰兒？

食自助餐

你唔好同我講泰文

熱鬧，吹水，都開心嘅月，不過要夾到嘅朋友，夾唔到好易鬧交

自己一個海外搬屋 搞手續

唔係個個人都鍾意人去探病
都有可能因為個陣狀態差，個樣攰，想自己休息下
話驚有菌係藉口

唔好成日拎自己做岀發點
你既關心可能係人地既負擔

一個人去咗外國嘅遊樂場玩，點知嗰日落雨冇乜人去，我一個人淋住雨連續玩咗五次過山車

一個人入院做內科手術...🤦🏻‍♂️

你啲戲友咁八卦既
我真係未試過比人咁講，至少唔會大聲到比我聽到

一個人睇最易搵好位，即興都唔會無位

陪女

閒日早場不知幾正
試過包場

佢想溝妳?
樓主一定好靚

之後返工係咪講嘢口窒窒？

上星期我生日都係一條友睇幻愛

一個人去動物園

基本上都係就咁過
最多其中一餐食好少少，講緊係車仔麵叫多兩個餸咁上下

視乎睇咩戲
有啲戲係要睇完成班fd嘻嘻哈哈討論劇情先過癮
有啲戲自己睇先有空間反思

一個人露營

巴打我都一個人坐過西鐵
但係同房經常轉人
所以我咁多日黎都有同人傾計
中間有個返緊軍營既蒙古仔
個樣好似謝霆鋒 佢唔識英文
想用google translate但係電話收唔到
都仲可以用紙寫字畫圖黎傾計

如果無得傾計真係悶到出汁

我中間有2日對面係無人

我都係
終於搵到人同我一樣

尖隊點解？

自己一個做手術

冇人陪就冇人陪啦

一個人溜冰
一個人去迪士尼同海洋公園
一個人去打邊爐
一個人坐摩天輪

自己一個睇演唱會

經常

自己一個去旅行

前年5月一個人去倫敦，去左The Shard(最高個塔 )個天台 由12點睇到日落

一個人玩killer ，要諗如果我唔知邊個係killer我會估邊個係killer，玩到精神分裂

一個人去日本旅行

唔係好正常咩一個人入院一個人出院 中間冇人探病（我叫人唔好黎）

生日自己一個去海洋公園，入左閘有個staff 叫我幫佢做問卷。問係咪自己一個黎玩，我話係最後坐左纜車上山，玩左一次碰碰車，行下睇下企鵝就走人

每2-3 日自己一個食放題或者自助餐 依家冇得食 反而好唔慣

婚都結埋啦ching

一個人去歐美旅行比去日本好。
去日本入境，D海關知你一個人去，全部行李都要打開黎查清楚，又問長問短，問你點解一個人去，好似覺得你一個人去旅行好古怪咁，呢種思想好L落後。
去歐美完全唔會有咁既情況，人地覺得好正常。

把口唔好咁賤啦

但我認同

成日嫁播

diu你 自己睇咪自己睇 怕咩

手術

一個人睇戲
一個人打邊爐燒嘢食食燒肉
一個人去旅行
一個人食團年飯開年飯
一個人中秋玩蠟燭
一個人去遊行
一個人去動植物公園
一個人半夜揸車去沙灘發呆
慣咗一個人有時會想避開所有識嘅人

我都係
單身+獨居+冇乜朋友
咩都自己搞掂

一個人做哂成個project learning再寫埋講稿比組長、組員

一個人打飛機

結左婚先更加鍾意獨處
利申離埋婚

冇人理，不過一條友食點心食唔到幾多嘢

屌呀，仲諗住遲啲自己去泡菜國

係有呢啲人，但自己習慣左就無乜野

巴打唔得？

即日買後日機票去旅行
3d2n

生存

+1
一個人做手術
一個做電療

試過多次一個人入境日本都冇畀人問長問短喎
反而兩個人嘅時候試過

自己去沖繩 無自駕
搭錯巴士去錯地方 個到無人識講英文
雞同鴨講 上咗的士 終於去到目的地

不過諗諗下其實要人陪都無用

唔駛約人夾黎夾去想睇就睇幾爽

我阿媽年年生日都自己一個去海洋公園，我話一齊去佢都唔肯，話想自己行

如果唔係一個人仲癲

呢個應該唔係太癲，但真係好一個人

以前外國讀大學住宿舍
咁sem同sem之間有一個月假期
全世界都會返屋企/離開校園
不過我又唔返得香港
當地亦冇親戚朋友可以俾我留宿一個月
所以求大學俾我繼續留喺宿舍

嗰一個月好似生活喺鬼城入面咁
成棟宿舍十幾層一個人都冇
日日聽音樂煲劇睇av開到最大聲都冇人知

中間有一日有清潔姐姐爆房門入黎清潔
見有人喺度瞓覺嚇死佢，問我做乜仲喺度
我唯有苦笑答「coz i have nowhere to go...」
心諗好彩你唔係我打緊J嗰時入黎

自己一個嚟呢個世界
之後自己一個離開

點解可以一日仆三次街？
你平衡力咁差可能有啲病

點解唔識下朋友
我year 1都係完全冇朋友

對所以我成日抽時間自己去睇戲
利申結左婚

試過一個人去主題樂園 都係生日
以前覺得好柒會比人笑 依家覺得無咩所謂 唔洗介意人地目光 最緊要自己開心舒服就得

破新紀錄

好撚癲喎

我year4了

點解唔去歐洲旅行

一個人睇戲
一個人食飯
一個人去旅行
呢啲都好正常

最odd係因工作關係一個人住溫泉旅館
由食自助晚餐到浸溫泉都冇遇到其他客
搭lift出走廊仲要熄左一半燈鬼屋咁款

一個人坐觀光列車
隔離阿嬸問我幾早book先坐到A1呢個位

最深刻係一個人入住未開業嘅酒店
每次出入lobby都冇開燈黑媽媽
全層房門都係打開
有種擅闖私人物業嘅感覺
走個陣就咁放低張卡係front desk

試過自己一個去迪士尼 很開心

聽演唱會

旅遊記者？

坐緊移民監

見過有個女仔自己去食牛氣

自己去做手術

轉數會慢左 有一兩下會lur d
因為唔講野 諗d都少左 少左用塊面d肌肉

中一有個同學一次食兩枝煙

一個人發夢

一個人去東京
之後去左網上介紹我又好想試
係澀谷好出名雞肉串燒同雞肉刺身嘅店
點知去到同我講 一個人唔入得 要2個人先入得

同樓主一樣相反嘅係我好多人約但俾我推晒，自己一個人入場，爽到爆

打邊爐

睇戲 睇演唱會 旅行
想試一個人bbq

做乜唔出去行下

燒嘢食一個人食唔得多嘢
試過一個人食牛刷鍋

經常性一個人唱k,
合唱換哂咁多支咪扮幾個人唱

當然仲有自己一個韓燒打邊爐啦

有，買飯咪出去行15分鐘

細個試過自己捉象棋

附近冇旅遊區之類咩，出去玩下住返兩三日酒店見下人都好吖

打邊爐，但唔係一人鍋係加錢要大鍋
食法國餐廳，叫兩個main course
睇戲、旅行......

一個人睇過幾次音樂會
一個人去音樂節去足3日
喺音樂節晏晝見到大波欣, 佢以為我認到佢定點, 本身坐喺度hea之後雞咁腳走咗 之後嗰日夜晚又見到Jackie, 但冇人分享喜悅其實係爭咁d

一個人搬屋 得少少野全部自己搬 走左3轉 仲要搭巴士

自己打。機

生日唔駛錢呀嘛，好多人自己去啦
係你諗得太孤單，其實好正常
我都係自己去，食下野
要俾錢真係未必想去

去旅行 因為分左手又搵唔到fd去

冇乜所謂啦
完全唔介意一個人生活

離婚果時一條友市區搬入離島
每日咩個大背囊+大袋入去放低啲嘢就咩返吉袋返去
差唔多十日搬晒

一個人生活同完全冇同人交流係兩回事

我都試過生日一個人放學入迪士尼 因為有年證
職員同你講生日快樂個陣會有種好微妙既感覺

一個人去旅行
住酒店打飛機直接射落地

都係生日自己一個去海洋公園 仲要玩遊戲一玩就贏咗個珍寶獎

打尖，佢哋會問有冇一位

好正常喎，一個人仲要standing

我都試過 整傷到縫針都冇人陪 特別唔開心

起碼玩幾轉過山車啦
仲有掉公仔

我上次去無野喎，你唔好彩姐

岩呀，真正enjoy一個人點會怕

一個人行夜山

我也試過很傻的事，好多年前，返大陸仲係好平常嘅時候。試過三天假期，不想浪費，又沒有計劃，台灣又之前去完，一個人決定去深圳北高鐵站，買到甚麼地方就去甚麼地方。結果排長龍，買不到任何票，幫襯黃牛黨，求其上一車，目的地是湖北長沙，但車票只是去到虎門，結果企了幾個鐘。

然後就找景點，岳陽樓，君山，徒步行上衡山，真的完全沒有想到會去。而家更加唔會上啦，送錢都唔制。反而真係好想去台灣，試過在綠島冒雨徒步環一圈，五個幾鐘行完，都幾爽。沿途有啲司機或本地人同我揮手叫加油，呢啲就係台灣最美的風景。

我都係咁諗

Weekend 無野做係香港自己book間洒店過夜

兩日一夜飛左轉台灣個次實在太唔開心

呢個真
一個人是是但但 最多食特別少少但唔貴

咁應該唔算係打尖

Pity party

都話對鞋唔好冼腳
翻去即刻掉左
你就有病

要問下約我個絲打得唔得

餐廳去啲無咁人多嘅地方都好多選擇
推薦廣藏市場

拿 都話有stereotype
自己一個人行動就係肥醜宅毒女
無講錯係有歧視

即日來回 無事啦

咪係 咁浪費
乜都玩喇 想玩咪玩怕乜鬼
我對一個人生活已經免疫無感覺
之前去環球影城玩一個人係咁排快隊 爽到
人地問係咪一個我都唔介意話一個了
人大左好難有咁多人陪自己周圍去
最多時間一齊已經係女朋友
但女朋友都唔會成日得閒

有次係佢去覆診
但話唔想煩到人
但咁岩我有野要俾佢
有時都係順便 但就俾佢推左

咁事實上
係同事之間講佢地都覺得好awk
所以話啲人歧視你一個人行動係真

下好撚正喎
人越大越唔介意自己一個人做自己鍾意嘅嘢
學識自處同埋點樣睇自己真係好撚緊要

有咩咁出奇

Yes 真係會請野食 好warm

我都想試，去邊剪？
點9通？

下次唔講出黎俾人知可能好啲

行山

呢個啊
[年廿九特備節目] 一個人去bbq+睇日出

辛苦哂絲打

個時廿歲後生
依家就真係乜都唔做了

食屎啦你，男人老狗都咁吱整，學人多仇善感

一個人訓酒店
一個人訓賓館
一個人睇電影
一個人打邊爐
一個人去按摩

人類係社交動物
但都要有私人空間
平均2星期會搵朋友食餐飯

絲打你呢d其實偏向痴痴地線

咁叫咩唔識講

唔清楚應該擴大圈子
定由佢繼續愈黎愈疏離
淨係keep工作上社交

有時約左我又唔想去
覺得大家生活無交雜開始無野討論
但又唔想一個人
好矛盾

你trytry佢

佢意思係根本唔會有人care
點解咁多人睇唔明

無事嘅
呢個post聽講好多人都係咁
雖然平時完全無聽過

點知你女朋友睇戲果時真係冇講野

我都想自己去 不過都唔知肺炎幾時完

一個人唱k
一個人由油麻地行去美孚

唔係啦
啲台灣人知我香港人就同我討論政治

我而家好嬲

一個人去書展
一個人去年宵
有年暑假冇去旅行一個人去離島、赤柱、大澳果啲

果時仲要有拍拖但果時個男朋友唔會同我周圍去我先自己去

樓主會唔會開新post

咁咪On9思想
如果你唔care，有咩問題，
我未試過有比人歧視既感覺
一個人行街食燒肉日日自己lunch去演唱會去睇戲去海洋公園去旅行

我都會，自己先get自己笑點，想講比人聽都唔得

好多年啦
唔係最近

咁你其實唔係好enjoy一個人既時間？

一個人出走
我都想